
                      Una puta estafa, la gente se iba a los 20 minutos y a 15 minutos del final la sala parecia una estampida de ñus. Y ahora unas palabras de mi chica esther: el truño mas grande q he visto en mi vida
        
            